點解阿狗個topic咁串但有百幾個正評🤥

因為熱狗黑人憎呀 屌你老母🤥

我叫你柒頭熱！！！！！

波台心聲

下 全世界都憎熱狗嫁啦 抵撚死啦熱

英超最鳩球隊
沒有之一

乜熱狗唔抵死咩

而家班友唔係撐阿狗
係反你班熱狗呀
屌你地熱狗老母！

死熱狗人人喊打！

地球連合軍

今日係反熱日